# Este es un proyecto personal para aprender un poco a trabajar con spring boot.
Tener en cuenta que puede haber errores e incluso mejores prácticas a aplicar en este proyecto, pero la verdad me chupa un huevo.

A todo aquél que se cruce con esto y quiera colaborar puede hacerlo ya que no pienso ponerle ninguna restricción.

